\chapter{Resultados de la inspección previa}
\label{annex:previa}
\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{figures/insp_previa_PB.png}
\caption{Resultados de la inspección previa en la planta baja}
\label{fig:previa-pb}
\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.85\textwidth]{figures/insp_previa_P1.png}
\caption{Resultados de la inspección previa en la planta primera}
\label{fig:previa-p1}
\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.85\textwidth]{figures/insp_previa_P2.png}
\caption{Resultados de la inspección previa en la planta segunda}
\label{fig:previa-p2}
\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.85\textwidth]{figures/insp_previa_P3.png}
\caption{Resultados de la inspección previa en la planta tercera}
\label{fig:previa-p3}
\end{center}
\end{figure}


